「打J同樂會」有無人J左文薏 真係好正

點解佢可以咁正，新一代新聞小花

啲人話香港係文化沙漠
依家咁睇就根本係無稽之談
大家對文字嘅熱愛係超越世上任何一種情感
就算喺一個講女人嘅post都可以一張圖都無
單純咁去用文字嚟交流
好純真好超脫

又想撚狗

唐文龍條女果位文意先正囉

無綫個嗰？

yes，白滑肉地大波

巴打識貨！順便J埋唐文龍